有無人覺得自己淨係想單戀而唔想拍拖？

拍拖有好多麻煩，又有好多現實野要諗
相處耐左，就會發現好多問題
但係單戀就距離產生美，唔洗認真認識對方，唔洗深入了解，
單純地單戀佢，已經可以令每日既生活多一點小確幸
有無人明呢種諗法

係啊係啊
我夢仲未出世諗下都好寂寞

明
聽首歌都可以諗起佢嘅感覺

直頭唔想拍拖添啦
拍拖做乜先？
狗公就呃蝦條
姣婆就搵飯票

唔計六日休息，香港返工放工搭車食飯訓覺，淨返4個鍾頭左右，睇下小說動畫電影，同發展下自己興趣都緊得唔多夠

無錯

單戀可以隨時轉换對象。

又真係咁

喜歡喜歡你

I know that feel

我都仲未講男既打機
女既做facial …

然後拍拖又一大堆你係唔想處理既問題
返工個老細日日都制造問題
真係屎忽痕先會拍拖…

性單戀啲frd?

身邊啲朋友拍得好複雜
細細個中學未畢業已經落仔又搶人男朋友咁
驚撚咗拍拖
A0諗住grad後先拍拖

太天真，校園只係社會既縮影
你真係太少睇新聞
知唔知邊個落選港姐廖乜乜
姣婆徐淑x
仲有十優前男友

grad左之後都會有呢個問題
可能仲複雜添

真

我拍拖真係好煩 對方嘅缺點會放大咗 但曖昧個陣淨係會諗佢點好點好又唔洗比人管住 自由啲又開心啲 諗唔明點解要拍

我地可以永遠做朋友就好喇

見到對方幸福自己都會好開心

單戀米八靚仔定單戀毒撚

真 用佢地嚟打飛機算啦
係腦入面拍拖咪得

識單戀一定係單戀米八毒撚

唔係吹水，有

我淨係想中出